Title: Erigeron purpuratus Greene var. purpuratus
Description: Curabitur in libero ut massa volutpat convallis. Morbi odio odio, elementum eu, interdum eu, tincidunt in, leo. Maecenas pulvinar lobortis est.
Image: https://source.unsplash.com/random/?javascript
Date: 9/7/2021
Keywords: website
Category: Stim
Author: Tambee
Tags: web
Published: true
Background: #c9edd4
Color: #91e7dd
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. Qui est in parvis malis. Egone quaeris, inquit, quid sentiam? Is es profecto tu. Tanti autem aderant vesicae et torminum morbi, ut nihil ad eorum magnitudinem posset accedere. Duo Reges: constructio interrete. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Idem etiam dolorem saepe perpetiuntur, ne, si id non faciant, incidant in maiorem. 

Unum est sine dolore esse, alterum cum voluptate. Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas; Stoicos roga. Refert tamen, quo modo. Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? Proclivi currit oratio. Quid in isto egregio tuo officio et tanta fide-sic enim existimo-ad corpus refers? Bonum integritas corporis: misera debilitas. Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam. 


	Intellegi quidem, ut propter aliam quampiam rem, verbi gratia propter voluptatem, nos amemus;
	Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim.
	Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse;
	Qui enim existimabit posse se miserum esse beatus non erit.




	Quid enim mihi potest esse optatius quam cum Catone, omnium virtutum auctore, de virtutibus disputare?
	Sin dicit obscurari quaedam nec apparere, quia valde parva sint, nos quoque concedimus;



Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos. At negat Epicurus-hoc enim vestrum lumen estquemquam, qui honeste non vivat, iucunde posse vivere. Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. An est aliquid per se ipsum flagitiosum, etiamsi nulla comitetur infamia? Universa enim illorum ratione cum tota vestra confligendum puto. Nihil sane. 

Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus. Sit sane ista voluptas. Videamus animi partes, quarum est conspectus illustrior; Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae; Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur; 


	Peccata autem partim esse tolerabilia, partim nullo modo, propterea quod alia peccata plures, alia pauciores quasi numeros officii praeterirent.



Quorum sine causa fieri nihil putandum est. Sed utrum hortandus es nobis, Luci, inquit, an etiam tua sponte propensus es? Non potes, nisi retexueris illa. Pollicetur certe. Non modo carum sibi quemque, verum etiam vehementer carum esse? Addidisti ad extremum etiam indoctum fuisse. Nihil sane. 


	Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda.
	Egone non intellego, quid sit don Graece, Latine voluptas?
	Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est?




	Et ais, si una littera commota sit, fore tota ut labet disciplina.



Quorum altera prosunt, nocent altera. Ad eas enim res ab Epicuro praecepta dantur. Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Est autem officium, quod ita factum est, ut eius facti probabilis ratio reddi possit. Mihi quidem Antiochum, quem audis, satis belle videris attendere. Qui autem esse poteris, nisi te amor ipse ceperit? 

Hoc ne statuam quidem dicturam pater aiebat, si loqui posset. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Hanc ergo intuens debet institutum illud quasi signum absolvere. Quo studio Aristophanem putamus aetatem in litteris duxisse? Contemnit enim disserendi elegantiam, confuse loquitur. An tu me de L. 

Dici enim nihil potest verius. Quorum altera prosunt, nocent altera. Aut haec tibi, Torquate, sunt vituperanda aut patrocinium voluptatis repudiandum. Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest. Illi enim inter se dissentiunt. Quid, quod res alia tota est? An est aliquid per se ipsum flagitiosum, etiamsi nulla comitetur infamia? 


	Nunc agendum est subtilius.
	Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint.
	Nihilo magis.
	Tibi hoc incredibile, quod beatissimum.
	Recte, inquit, intellegis.
	At iam decimum annum in spelunca iacet.
	Quo modo?
	Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas;
	Idemne, quod iucunde?
	Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas.
	Sed nimis multa.
	Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur.




Namque ii horum posteri meliores illi quidem mea sententia
quam reliquarum philosophi disciplinarum, sed ita
degenerant, ut ipsi ex se nati esse videantur.

Nam de summo mox, ut dixi, videbimus et ad id explicandum
disputationem omnem conferemus.




Sive hoc difficile est, tamen nec modus est ullus
investigandi veri, nisi inveneris, et quaerendi defatigatio
turpis est, cum id, quod quaeritur, sit pulcherrimum.

Sed tamen omne, quod de re bona dilucide dicitur, mihi
praeclare dici videtur.



Age, inquies, ista parva sunt. Transfer idem ad modestiam vel temperantiam, quae est moderatio cupiditatum rationi oboediens. Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Quamquam te quidem video minime esse deterritum. 

Sed quanta sit alias, nunc tantum possitne esse tanta. Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus. Quam illa ardentis amores excitaret sui! Cur tandem? Primum cur ista res digna odio est, nisi quod est turpis? 


	Quis hoc dicit?
	Ab hoc autem quaedam non melius quam veteres, quaedam omnino relicta.
	Frater et T.
	Atqui iste locus est, Piso, tibi etiam atque etiam confirmandus, inquam;
	Immo alio genere;
	An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit?




	Stoici autem, quod finem bonorum in una virtute ponunt, similes sunt illorum;
	Maximas vero virtutes iacere omnis necesse est voluptate dominante.
	Hoc etsi multimodis reprehendi potest, tamen accipio, quod dant.
	Praeterea et appetendi et refugiendi et omnino rerum gerendarum initia proficiscuntur aut a voluptate aut a dolore.
	Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere.
	Habent enim et bene longam et satis litigiosam disputationem.




